知唔知衲dee俾人除衫會發出咩嬌嗲嘅聲？

係喂吔，因為喂吔衲

維也納

今日休息先

0

其實已經唔係咁好笑....

10/10

麻麻

汪汪

唔係狗吠咩

0/10

喂吔～

爛啦

10/10不可思義

認真 你不如休息一個禮拜

2/10

呢個真係on9/10

樓主唔識係高峰時候收手

0分

衲dee狗嚟架 淨係識得狗吠 鬼識講野咩

汪～

好撚低質 唔係同音就等於好笑

其實你諗到咁多1q題
不如QC做好d 唔好笑個d唔好出post

江郎才盡

1/10

重質不重量plz